蚊蚊蚊係咪死咗？

佢自從食完條蛇之後就冇再開post 煎牛扒